有冇人睇wild wild country ？

點解唔黎香港

黎緊好似拍sheela自傳電影同埋另一個show講佢咁多年黎第一次返印度

Sheela 好硬淨又串咀

有班人成日話想買島做挪亞方舟，其實如果參考wild wild country根本唔係無得諗